數據賭馬 羊錢區

各位馬迷，聽日又係賽馬日喇～總共有十場賽事，第一場賽事會喺中午12:45開始

我哋VIP嘅排位表、進階賠率、騎練分析、賽事文章等等都已經有得睇喇！

另外Excel表已經更新！自從Excel表推出以來，已經幫唔少馬迷鎖定心水，更有馬迷利用Excel表嘅建議買法黎買過關飛，收獲可觀！

值得一提嘅係VIP網頁版新加入左孖寶落飛提示, 一眼睇哂 升降水幾多% ！ 另外仲有大戶落飛提示，睇實大戶走向！

所以及早成為VIP同埋取得Excel表，掌握獨家資訊，買馬就更加得心應手！

而家仲推出限定組合優惠價:
只需要 $50 就可以用齊VIP + Excel表強大功能！

希望幫到大家贏更多嘅錢，請大家繼續支持我哋，多謝！

網頁版及VIP、Excel表詳情:

網頁手機版:

android 手機app

講到也文也武，屌你老味一禁條link入去想睇下有乜料到，一黎就話要收錢，有撚癮咩，想人落搭都要比d料吸引下人架，去叫雞，未入房隻雞同你講唔包吹你仲叫唔叫?

$50都要掠水，真係有幾掂佢自己先知

莫雷拉幾win?

頭2場 進階排位表 俾你睇哂資料

可以研究下既

8場大熱 騎師王 1.45倍
幾win就難講啦 Ching
分數都會高既

除左 4 7 8 10 場無機會 個人認為

各位馬迷，今晚又有賽事喇～總共有八場賽事，第一場賽事會喺晚上7:15 開始

我哋嘅Excel表、VIP排位表、進階賠率、騎練分析、賽事文章等等都已經有得睇喇！

每場賽事開賽前會有大戶落飛提示，睇實大戶走向!除此之外，仲有孖寶落飛提示, 一眼睇哂 升降水幾多%！

所以及早成為VIP同埋取得Excel表，掌握獨家資訊，買馬贏馬更輕鬆！

而家除咗限定組合優惠價 $50 可以用齊VIP + Excel表強大功能之外

仲有另一個限定推廣!

馬迷只要登記成為普通會員，之後喺VIP網頁可以申請免費試用，我地會每個賽馬日抽10個幸運兒，下一個免費VIP好可能就係你!

小小心意，請大家繼續支持我哋，多謝！

網頁版及VIP、Excel表詳情:

網頁手機版:

android 手機app:

第1場
正選 幸運大兄 勁快步 十分酷 洪荒駿駒
次選 中華精神
第2場
正選 盈華盛甲 旋里多彩 瑩之光 寶成智叻
次選 正時機
第3場
正選 嘉應風采 喜盈運 醉翁意 執到笑
次選 盛勢

其他心水可以係EXCEL睇到

限定推廣!!!

馬迷只要登記成為普通會員，之後喺網頁可以申請免費試用，我地會每個賽馬日抽10個幸運兒，下一個免費VIP好可能就係你!

登記成為會員:

各位馬迷，聽晚跑馬地又有賽事喇！一共有9場賽事，第一場將於晚上6:45分開始

我哋嘅VIP排位表、進階賠率、騎練分析、檔位啓示、賽事文章等等都已經有得睇喇！

每場賽事開賽前會有大戶落飛提示，睇實大戶走向!除此之外，仲有孖寶落飛提示, 一眼睇哂 升降水幾多%！

另外，我哋新推出嘅Excel表
提供別注排位表，心水馬匹同埋建議買法。

每個賽馬日頭兩場VIP排位表可供普通會員免費閱覽！記得登記成為免費會員喇！

限定推廣!!!
$50 成為一日VIP+一日Excel表

VIP/Excel表詳情:

手機網頁版：